隻唔好同我talkshit狗又開始周圍吠

汪汪，汪汪汪汪